阿里巴巴今日收市升穿268蚊，老衲請連登仔去養和醫陽萎

等睇走數

老納成日醫 有折？

留名睇走數

常客嚟

Set咁低邊得架 係都275啦

呢招絕

順便醫埋你個豬腦

醫你自己就夠